仲記唔記得點解今日我哋咁嬲？

因為周同學死因疑點重重 我哋要嘅係真相 唔係要一句無可疑 一個大好青年活生生死喺大家眼前 未來只剩下絕望？ 唔係 正正知道接受就等於完 香港人先至可以抗爭到今時今日

世界欠周同學一個公道
而我哋依家係要爭取公道

咪撚再理啲垃圾藍絲 反正佢又唔係第一個受傷 更加無人真係關心佢

周同學唔可以死得不明不白

洗鬼理藍屍，一定要抗爭

我哋要記住周同學嘅死

真相

社會要再次關注周同學

藍絲受傷 咪由藍絲關心 關我撚事

邊個幫周同學討回公道？係我哋市民嘅力量 迫使調查